

\begin{frame}{Elementos e interacción}
    %\metroset{block=fill}
    Accesible desde el enlace: \href{http://euler2.mat.upm.es/realtime/132}{euler2.mat.upm.es/realtime/132}
    
    {\centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/realtime-dashboard.jpg}
    }
    \scriptsize
    \begin{columns}[T]
        \column{0.33\textwidth}
            \textbf{1. Selector de hiperparámetros.}\\
            
            \textbf{2. Tiempo restante de los buses para llegar al destino.}
        \column{0.33\textwidth}
            \textbf{3. Posición de los buses.}\\
            
            \textbf{4. Series 1-D de Headways.}\\
            
            \textbf{5. Series 2-D de Headways.}
        \column{0.33\textwidth}
            \textbf{6. Series de distancias de Mahalanobis.}\\
            
            \textbf{7. Anomalías detectadas.}
            
    \end{columns}
    
\end{frame}